睇完呢條短片你仲覺得北韓冇能力稱霸地球?

1. 佢引爆既真係氫彈 ? 無從證實。
2. 北韓真係有技術將佢放入洲際導彈彈頭 ?
3. 北韓洲際導彈技術如何 ? 真係可以射上去大氣層而唔出問題 ?
4. 佢地發射失敗既話 分分鐘自己射瓜自己

有冇段on9片既文字版
用成分幾鐘嚟睇根本浪費時間